<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ကုမ္ပဏီမှတ်ပုံတင် (က) ၂.၁</string>


    <string name="step1">၁ DICA တွင် မိမိ အသုံးပြုလိုသော ကုမ္ပဏီနာမည် ရနိုင်မရနိုင် စုံစမ်းရန်</string>
    <string name="action_settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="step1_1">၁.၁ လက်မှတ်ထိုးထားသော ကုမ္ပဏီနာမည်စိစစ်မှုဖောင် နှင့်တကွ ဒါရိုက်တာ (၂) ဦး၏ မှတ်ပုံတင်မိတ္တူများအား တင်ခြင်း</string>
    <string name="step1_1_1">၁.၁.၁ ပြင်ဆင်ရန်များ</string>
    <string-array name="step1_1_1">
        <item>ကုမ္ပဏီနာမည် စိစစ်မှုဖောင် (DICA မှဝယ်ယူရန် သို့မဟုတ် DICA website မှ download ရယူပါ)။</item>
        <item>+ ၁,၀၀၀ ကျပ်</item>
        <item>ကုမ္ပဏီနာမည် အနည်းဆုံး (၅) ခု စဥ်းစားပြင်ဆင်သွားပါ။</item>
        <item>ကုမ္ပဏီဒါရိုက်တာများ၏ မှတ်ပုံတင်မိတ်တူများ ကူးဆွဲပါ။</item>
    </string-array>

    <string name="step1_1_2">၁.၁.၂ DICA သို့ရောက်ရှိသောအခါ</string>
    <string-array name="step1_1_2">
        <item>နံနက် ၈း၃၀ အရောက်သွားပါ။</item>
        <item>ဖြည့်ပြီးသား ကုမ္ပဏီနာမည် စိစစ်မှုဖောင်ကို တင်ပါ။</item>
    </string-array>


    <string name="step2">၂ DICA မှ ကုပ္မဏီမှတ်ပုံတင်ရန် ဖောင်များရယူပြီး တံဆိတ်ခေါင်းခ ပေးချေရန်</string>
    <string name="step2_1">၂.၁ DICA ၌ ကုမ္ပဏီမှတ်ပုံတင်ဖောင်များ ရယူခြင်း</string>
    <string name="step2_1_1">၂.၁.၁ ကုမ္ပဏီမှတ်ပုံတင်ဖောင်များ</string>
    <string-array name="step2_1_1">
        <item>၁။ လျှောက်ထားရခြင်းရှင်းလင်းစာ။</item>
        <item>၂။ မှတ်ပုံတင်လျှောက်ထားကြောင်း ကြေငြာခြင်း (ဖောင် ၁)။</item>
        <item>၃။ လျှောက်ထားရာ ရုံး၏ လက်ရှိအနေအထား။</item>
        <item>၄။ ကုမ္ပဏီတည်ထောင်ရခြင်း၏ ရည်ရွယ်ချက်ရှင်းလင်းချက်။</item>
        <item>၅။ ကုမ္ပဏီဒါရိုက်တာများ၏ အသေးစိတ်အချက်များ (ဖောင် ၂၆)။</item>
        <item>၆။ ကုမ္ပဏီနှင့် သက်ဆိုင်ရာသူများအကြား ရှင်းလင်းချက် (Memorandum of Association)</item>
        <item>၇။ Articles of Association</item>
        <item>+ ၅,၁၀၀ ကျပ်</item>
    </string-array>

    <string name="step2_1_2">၂.၁.၂ ပြင်ဆင်ရန်များ</string>
    <string-array name="step2_1_2">
        <item>ကုမ္ပဏီမှတ်ပုံတင်ဖောင်များ ဖြည့်စွက်ပါ။</item>
    </string-array>

    <string name="step2_1_3">၂.၁.၃ DICA သို့ရောက်ရှိသောအခါ</string>
    <string-array name="step2_1_3">
        <item>ဖြည့်စွက်ထားသော ကုမ္ပဏီမှတ်ပုံတင်ဖောင်များအား တင်ပြီးနောက် (၂) နာရီခန့်စောင့်ပါ။</item>
        <item>DICA မှ ပြန်လည်ပေးသော စာရွက်စာတမ်းများအား မိတ္တူများကူး၍ စာအုပ် (၅) အုပ်ချုပ်ပါ။</item>
    </string-array>

    <string name="step2_2" translatable="false">၂.၂ One Stop Service (OSS) (သို့မဟုတ်) ပြည်တွင်းအကောက်ခွန်ဌာနတွင် တံဆိပ်ခေါင်းခ ပေးချေခြင်း၂.၂ One Stop Service (OSS) (သို့မဟုတ်) ပြည်တွင်းအကောက်ခွန်ဌာနတွင် တံဆိပ်ခေါင်းခ ပေးချေခြင်း</string>
    <string name="step2_2_1">၂.၂.၁ OSS သို့ရောက်သောအခါ</string>
    <string-array name="step2_2_1">
        <item>အဆင့် (၂.၁.၃) မှ စာအုပ် (၅) အုပ်ကိုယူဆောင်သွားပါ။</item>
        <item>တံဆိပ်ခေါင်းခ ပေးချေပါ။</item>
        <item>စုစုပေါင်း ရှယ်ယာတန်ဖိုး (paid-up capital) ပေါ် မူတည်၍ + ၇၅,၀၀၀ ( &lt; ၁၀၀,၀၀၀,၀၀၀) (သို့) ၁၇၅,၀၀၀ ကျပ်</item>
    </string-array>


    <string name="step3">၃ လက်မှတ်ထိုးပြီး မှတ်ပုံတင်ဖောင်များကို DICA တွင်တင်၍ မှတ်ပုံတင်ခ ပေးချေရန်</string>
    <string name="step3_1">၃.၁ OSS တွင် ကုမ္ပဏီမှတ်ပုံတင်ခ ပေးချေခြင်း</string>
    <string name="step3_1_1">၃.၁.၁ DICA ငွေသွင်းကောင်တာသို့ရောက်သောအခါ</string>
    <string-array name="step3_1_1">
        <item>ကုမ္ပဏီမှတ်ပုံတင်ခ ပေးချေပါ။</item>
        <item> + ၅၀၀,၀၀၀ ကျပ်</item>
    </string-array>

    <string name="step3_2">၃.၂ ဒစ်ဂျစ်တယ် မိတ္တူတင်ခြင်း</string>
    <string name="step3_2_1">၃.၂.၁ ပြင်ဆင်ရန်များ</string>
    <string-array name="step3_2_1">
        <item>စာရွက်စာတမ်းများအားလုံးကို scan ဖတ်ပါ။</item>
        <item>၎င်းတို့ကို CD တွင် ကူးပေးပါ။</item>
    </string-array>

    <string name="step3_2_2">၃.၂.၂ DICA သို့တင်ရန်</string>
    <string-array name="step3_2_2">
        <item>၎င်း CD အား DICA သို့တင်ပါ။</item>
        <item>(၄) ရက်ခန့်စောင့်ဆိုင်းပါ။</item>
    </string-array>

    <string name="step4">၄ ကုမ္ပဏီ တရားဝင်ဖွဲ့စည်းတည်ထောင်ခြင်း ထောက်ခံချက် လက်မှတ် တင်ရန်</string>
    <string name="step4_1">၄.၁ ကုမ္ပဏီ တရားဝင်ဖွဲ့စည်းတည်ထောင်ခြင်း</string>
    <string name="step4_1_1">၄.၁.၁ ကုမ္ပဏီ တရားဝင်ဖွဲ့စည်းတည်ထောင်ခြင်း ထောက်ခံချက်အား DICA မှ ရယူရန်</string>
    <string-array name="step4_1_1">
        <item>ကုမ္ပဏီ တရားဝင်ဖွဲ့စည်းတည်ထောင်ခြင်း ထောက်ခံချက်အား DICA မှ ရယူပါ။</item>
    </string-array>

    <string name="step4_2">၄.၂ မှတ်ပုံတင်ထားသော ကုမ္ပဏီ ရုံးခန်းအား (၁) လ အတွင်း အတည်ပြုခြင်း</string>
    <string name="step4_2_1">၄.၂.၁ ထောက်ခံစာများ ရယူရန်</string>
    <string-array name="step4_2_1">
        <item>ရပ်ကွက်ထောက်ခံစာ ရယူပါ။</item>
    </string-array>

    <string name="step4_2_2">၄.၂.၂ ထောက်ခံစာများအား DICA သို့ တင်ရန်</string>
    <string-array name="step4_2_2">
        <item>အထက်ပါ ရပ်ကွက်ထောက်ခံစာအား DICA သို့ တင်ပါ။</item>
    </string-array>
    <string name="collapse_all">ခေါင်းစည်းသာပြပါ</string>
    <string name="expand_all">အားလုံးပြပါ</string>

</resources>